有無絲打可以扮女朋友語氣同我係到chat?

呢度就等於我地既whatsapp ok?

可以呀寶貝

做咩咁夜都唔瞓啊bb

做緊咩哦

我變！

你個衰人>3<

通常曖昧先會講衰人

你講 佢地係邊個🙂

基味濃呢bb

後官whatsapp group

太多藍字投入唔到

bb 你咁樣叫扯左架啦？睇唔到嘅

Bb點解咁多人同你講野架

Bb 我今個月未黎m呀

上面個啲女人邊個嚟
做咩唔聽我電話
我無嘢 唔洗tum我

b你訓未

Bb 呢度咁多絲打同你講野嘅

做咩話我衰

我班兄弟係度搞事

要睇對手

比500文我去挽

以前啲同學約gathering

遲左幾日呀？

依家打返俾你ok?

bb 我係SLUT

未呀碌緊ig

你做咩有我都周圍同人 text!

訓啦柒頭 仲睇乜q嘢四仔呀

Bb點解我冇m嘅

wfh 特別多野要夾
過多排應該無咁煩

我唔鐘意你同咁多女仔講嘢

差個ending 未睇

同我gathering 唔夠咩？

好攰啊 聽日唔想返工

唉我都覺好煩
希望下個project 可以同返夾開班手足一組

其實係朋友黎

忙緊咩？12點幾都仲做緊公司野？

你衰十一

依家唔同佢地聯絡第時點派帖！

依度得男人

使唔使morning call?

信唔信上面個啲全部係巴？

最大型…

講聽朝個meeting囉
大家都未慣係zoom present

😳😘

咪講過俾你聽我中五先初戀！

BB 我條J依家硬繃繃啊🤭🤫

瞓未呀豬仔

屌你老母

快啲去睇返我地啲片啦😳

諗住同你chat 多陣先訓

做咩仲唔瞓啊傻瓜

好喔~亲

佢頭先又叫你洗碗？

錫我

以為你A0

應承左你幾眼訓每日都要傾一陣！

好啦，你攰同我講聲

我有話嫁比你咩！

頭先見個陣又唔叫😠

全部都係男人黎

入錢入錢入錢

B, 好想含你碌大龜頭

咁你咩黎

#2-4

傻瓜 訓未

你個廢人 一齊咁耐冇啲出色

講！你有冇掛住我！有幾掛

唔準理其他女仔呀!!!-3-

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

等啤梨哥呵吓你

今日有無人又踩親你條尾？

有我仲撩其他女仔，分手啦

我有話張帖寫你名咩🤣

BB氹我瞓好無

冇呀個個都好好你呢

就係等呢張圖

BB 我好掛住你

頭先幾魚，對住媽咪叫bb!

你唔愛我嗱

same

你仲未like我張相

唔氹！再唔訓個黑眼圈嚇死人！

今日比上司寸左幾句條氣唔太順

如果依家有得見你會點

咁你係咪想我寫先

等黑眼圈再大D

慘慘，氹返你

你條撚生係左手定右手到？點解要睇對手嘅？

睇到你個男仔fd 搭你膊頭like 唔落！

仆街! 你做咩改名出post唔話我知?
你又話你訓左?

頂住左啊

到時唔好呻邊隻eye cream 呃錢就得🤣

我豬黎

就咁氹唔到

呀b 瞓未

想攬住你休息下呀BB

我依家上嚟啦，煮宵夜畀你食啦

係睇你對手！練下點chok 啦廿歲人都仲未識

咪同左你講囉
同細佬share ac 麻
嚇到佢嘈醒我黎覆你

bb你做緊咩

唔會架
唔好用就你幫我按摩隻眼

bb 你想今晚互射幾多次

咁樣會唔會好啲？

豬就早啲訓一點喇！

屌成個po冇個似女朋友既

我去沖涼先喇

做咩又send 返我地啲history 出黎？

仲諗緊聽日同你食咩好

訓豬豬🐷

bb 瞓咗未？

好

我好愛你你知唔知

bb你鍾唔鍾意貓貓 我想同你食完嘢去玩貓

聽人講浸熱隻手黎按好work
聽晚幫你試下！

gdnite 起身打俾我😘

不如直接去啲貓cafe!不過我有啲驚小動物

喂呀~ > <

無你電話

早啲訓 唔好捱壞身體喇

同埋應承咗要晚晚攬住瞓㗎！
今晚唔見咗人 正一衰佬！

bb你好硬呀搞到我濕囇啦

我都想
今個weekend 去唔去離島玩返日順便過夜？

傻豬豬，
今晚我想𨳒屎弗呀，
我洗乾淨等你入呀。😘

BB格劍好唔好玩呀

whatsapp call 咪得！

bb快啲mark大個屎眼啦

Slut

傻既咩我地住咁遠！
就算黎都要我過去接啦咁夜

我用隨意門搵你

BB真細心
水唔好太熱，熱親手手㗎

我嚟緊啦，你準備吓啦

咁多人搵你，唔洗我都得啦
同佢地傾還傾，唔好太夜…我瞓先啦

不如我地真係plan 下一齊搬出黎住啦
想朝朝起身都見到你

男人的浪漫！格劍硬鬥硬！

你都有睇條片？

你依家肯訓
我聽朝就買定早餐去你屋企等你起身！

我俾你最好嘅朋友插到我高潮反白眼啦BB

好啦傻佬
今晚唔準咁夜瞓啊 知唔知道？

仆你個街 未插入去就射你仲好意思whatsapp我？

等我依家練下
要試過唔會熱親隻眼先得！

bb你咁話人，分手啦

好主意呀BB，你最近準備present 辛苦啦，我搵資料啦，BB你帶個人去就得啦

吓！！！！你係邊我過黎搵你先

你訓未呀想同你傾多陣

我無試過玩咁激勁敏感

lm

我有keep 呀 一早save 低左！

我好硬啊b

我諗我地真係要時間冷靜下

做咩瞓都唔同我講早抖

我忙埋今晚就會得閒返啲
你揀地點我諗行程啦！

屌你老母，咁我走

你唔喺我隔離瞓唔著啊

我睇返我地啲相都有啲硬

Bb我想要

或者分開對大家都好

阿b你仲唔瞓ga ><

發覺近排呀b把口郎過油咁好sweet

呢個post都幾尷尬😅

要咩呀

Bb，我睇中左個新手袋

未聽到你同我講晚安我係唔會訓！

我都試下，幫你按對眼

成班紅巴扮絲氹樓主
好有愛

你唔訓啦>3<

BB做成點呀，要訓架啦，唔想你捱咁夜

還返件衫比我，係我買